仲有冇多啲拔槍狗大頭照，巴打做野唔該

實彈真槍

818見

咁撚柒

所以咪笨柒囉，沖入去捉個手無寸鐵既女仔

推，禍必及家人